「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。」

「與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。」

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動